通頂太攰，跑都跑唔郁了

有frd仲話鬥跑步，都係棄權

會唔會唔是咁好

你有找幸福的自由

我未夠他得天獨厚